晚餐：28072017

欣宜廚房，食咗先講

茄子

好好味

勁

弘b茄子好好味呀
上次食美味佳嗰條都好好食

正

牙b你自己烤嫁？

不如我地

扑野

焗焗

係呀 美味佳好好味

弘b咁早

燒茄子好味呀

寶 幾時開post整嘢

同事病左 今朝唔知要唔要幫佢頂更
所以醒左

聽日 今次有好野食

今晚食咩呀

尋晚要返工 食飯盒ja